美女

雞

麻友係雞

雞就雞啦

G

張圖漏左個門鐘同埋請按鐘字牌

2 3 4 5 我𨳒你地老母

𨳒𨳊你啦阿雞

臭G

後嵐嵐

仲未ban 點做嘢

推